有冇見過人紋左青龍右白虎

成日聽人講，但真係未見過

你成日聽講曹操,曹操到,咁你有冇可能見到曹操?

即係現實唔會有？

左邊泡泡龍右邊跳跳虎